第一次見男朋友家人應該送乜好

雪地插JJ求救
聽日會第一次見男朋友屋企人
應該買咩禮物一定唔會出事
男朋友話唔使但覺得唔送野好似好失禮咁

食到嘅嘢類似鮑魚呀魚翅呀花膠咁樣

如果係學生哥咁 咪生果呀曲奇呀咁
如果出左黎做野 咪又係海味禮盒個d

餅乾？？
睇下佢媽媽中唔中意食甜野 買麻糬個d
藍絲同問 我都就見家長 有d淆

高級生果啦，又可以扮勤力，入廚房洗出黎俾大家食

問下男朋友意見 通常燕窩呢d
果陣買左海味比佢 但佢家人非香港人 點知唔識整

買靚少少既生果好似好d
海味過年先會送wor...

生果一定冇死，食完飯自己自動波入廚房切好拎出黎叫大家食，家長會即時受到你份禮物，又即時見到你勤勤力力識做家務咁

生果有平有貴，睇自己能力
問定男朋友佢家長鐘意食乜就冇死

送海味冇得即食，到煮果陣都未必記得係邊個送

費列羅巧克力

但切記唔好搶住洗碗

我係買乾果個d

我冇送過 點睇

兩個月前咪見咗囉

實際啲，幫丈人爺含撚好過啦

一切開，哇，個生果個心欄ge

仲要臭既

唔知呢

送 比佢地

jj插雪地 又見男朋友

我第一次見乜都無送

我都係 直接踩上屋企

on9